人人防疫可做到 去app store就dowload到

人人防疫可做到 去app store就dowload到
人人如意 安心開餐 一開即scan 無限美好
平民平日邊度去 有這app就追蹤到
圖像密碼私隱資訊 長官一想就得到
班警賊亦會知道 全部會望到 「App store download排第一呀！」
安心晒 全手機已經睇晒 有乜都睇晒

懷疑自己有幻聽！點解會有旋律聲

高汁

有乜理由咁少正皮

個po有聲

留名等MV